原來男朋友有特殊癖好。。。

無意中發現男朋友有另一個facebook ac post左好多佢著女裝化埋妝既相
拍左拖咁耐，係我面前佢一直都好man，完全唔似係有咁既癖好
而且係一齊之前佢已經有咁做 ，只係一直無俾人我知
當知道左之後真係好shocked，我知道鐘意一個人應該接受佢既全部，只係一時之間有d難接受
而最傷心係覺得俾人瞞住，我覺得如果佢坦白同我講，起碼俾我了解佢咁做既原因我會舒服d
除左哩樣野之外，佢真係對我好好好錫我
其實只要佢性向係鐘意女仔，個心又係愛我既，依個應該只係一種特別既興趣???
我唔知咁諗有無錯，個心好亂唔知應該點做好。。。
我應該當唔知定係直接問佢好？

突然間好愕然，我諗都無諗過佢會講呢句說話

我幾乎無思考過就已經話"好"

我地去左一間商場度行

就好似以前同佢一齊拍拖既日子

嘻嘻哈哈好溫馨

但好似欠缺左一種熱戀既感覺

行到咁上下，佢無端端講"我最憎人騎牛搵馬"

我冷笑左一聲，心諗:"你當初咪又係因為第三者同我分手"

我話"良禽擇木而棲，好正常啫"

然後我咪埋一深呼吸，心諗"我終於等到呢一日，終於可以同返ex一齊，但我諗我屋企人已經好難接受到佢。但我會嘗試會幫佢講好說話。只不過，唔知點解已經無晒感覺"

張開眼睛，天色開始光。然後我望望手機時間"06:24"

然後我開始換衫返工了

送給未放低ex的巴絲打

Ps:琴晚發既夢

幫推

樓主應該支持樓主男友
雖然男友可能著女裝仲好睇過你

係

篇野好似睇過

姐係明明係基嘅鍾意你但又要著女裝？